# spacex-ci

## 功能说明
### 选用预设
项目默认预设列表配置放在layout.config.js中，此文件做的事情就是引入全局变量CIFORM_LIST数组。

没有引入layout.config.js的话，并且全局也没有发现CIFORM_LIST变量数组，表单不动态渲染，使用静态html表单。

首次打开页面，会将CIFORM_LIST变量数组存储进本地，下次打开页面会使用本地缓存数据。
### 导出
导出当前预设的数据，包括表单项配置数据和表单项值数据。

静态html表单导出无效。

### 导出所有
导出所有预设的数据。

## 保存
将预设列表数据保存和更新进本地缓存。

将入是静态表单，这将表单项值数据保存进本地缓存。
### 恢复
清除有关的本地缓存数据。

### 编辑
编辑表单项的展开和收起状态，勾选为收起，编辑完要点击完成。

继续点击保存，会将状态保存进本地，否则刷新会回到本来状态。

### 删除
删除当前预设，删除成功直接更新缓存。

### 导入预设
可以导入单个预设文件，也可以导入预设列表文件。

导入成功的数据直接保存进本地缓存。

### 添加选项
支持表单项有单选、复选和输入框。

值的格式需要符合：key&text|key&text。

API接收的key也就是请求体中的参数项的key值。

例如要输入一个开启调试的单选项的值，那么需要填写：
* 选项名：开启调试
* 元素类型：单选
* 值：true&开启|false&不开启
* API接受的key：is_debug



